[CH24] Dead Rising 2 Off the Record Online / Other Games

不定時玩R6 / PUBG / LOL / 其他game
歡迎follow台主channel同FB